honda fit gd3有咩避震選擇

唔該各位

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

劏咗佢買過架好過啦GD

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

Tein

買套靚小小嘅避震夠買多部gd

狗也不屌

其實你換完分別不大 不如換車

原裝kyb

Kwv3

個價夠買多部gd3

要舒服少少:原裝
要飛:換過架

點解既？

係啊 但係宜家後坐坐兩個大隻少少 個轆都刮底

除左super racing之外 Tein其他嘅全部都唔洗諗
寧願你買套bc好過

冇其他中級啲玩下？

冇其他牌子好介紹？

tanabe啦！
軟硬適中gd3夠做架喇

你依加用緊原裝KYB? 試下cusco囉